呢刻要救人就要無道德底線

如果打開張黃藍色地圖
無差別見藍就爆
直至放人
有無得諗
但可能會犧牲更多野

我講緊隻game點過呢關
呢關真係好難玩
我唔想咁快end game

緊急呼籲
你仲返工？去佐敦啦！
不落單
不譴責
不退縮

仆你個街
開錯台
下次開返去遊戲台

如果覺得唔可行就當我無講過

殺曱甴啦，爆藍佢地唔care
一係殺入曱甴屋，一係攻打中聯辦/特首辦

其實冇所謂
大家喜歡點打隻game都可以

咁做可能會全地圖攬炒

推

我哋親愛的林太
去左廣華醫院探病

要冷靜唔可以急
急一定出事
呢個方法都救唔到 D狗唔會比人引到嚟

但我諗唔到方法

今晚8:00pm 尖沙咀百萬人聚集

隻game根本就要咁玩先過到關

犧牲更多野

殺晒所有差佬

民意撚收皮

圍學生唔撚見民意撚出聲

大家知唔知班黑警等咩呀？

政府就係等班和理非會唔會企出黎表態呀
當放工時間一過
無和理非出黎既時候
就係佢清場既時候喇

放工後大家一齊集結完行去理大
放工後大家一齊集結完行去理大
放工後大家一齊集結完行去理大

接仔女放學！

否則勇武被拉
未來既議案仲有人同你衝？

吊你，咩game名都冇就話講game,假到核爆啦，要人無底線到時殺咗你或你屋企人就咪割啊

家庭主婦你都做得到㗎，將屋企支通渠水放落樓下街邊啦

唔好推

真

集中火力得唔得

「將軍抽車」而家既情況好需要呢個物資

拉 咁做冇可能救到人 重會完結整個運動 黃背心一樣

［唯一出路］全部人入尖沙咀 和理lunch

我方戰力唔夠 點救人呀

民意撚收皮
圍學生唔撚見民意撚出聲

條紅list重有好長wor...

理大手足撐住 我哋燒到班狗撚驚 好無！！！

綁架狗仔女

你覺得今晚二百萬人出黎就有用？

agger

咁你同北韓有乜野分別？ 美國制裁我，我打南韓，美國唔同我傾，我射導去日本海。

千祈唔好宿一燒

銀行金鋪係春袋

越嚟越自亂陣腳

一早已經講緊
呢個地步仲講咩四大原則
只要爆唔到自己友同無表態嘅白店就得

發夢夢見成條彌敦道著哂火，d車又係，乜鋪頭都著哂火，係咪真暴動呀？

tui

[正視聽] 小心風向撚

做嘢啦

Push

高經濟價值特別重要

推佢老母！

琴晚好撚攰！

pish

咁易咩，藍快手又多

宿一燒

一早就應該要 啲民意撚 光環撚 死埋一邊唔該

唔係要引走d狗
係要做成傷害 點解你咁撚on9係都諗住要引走d狗

唔好傻
對準政權
唔係係藍就爆
（唔關道德撚事，係成效問題

呢個方法會輸哂我哋所有嘅嘢，香港民主進程同真香港人即刻收皮。

咪撚on9

見紅就爆 包括pacific coffee 三中商 華潤

唔好再推人去死得唔得

啱 我哋要減少犧牲 而唔係為咗唔犧牲某啲手足 而去犧牲另一班手足

咩方法都要試！

理大SOS

另一方法：用人道理由施壓，堅持送食物、水同醫護人員入去！

做乜都唔會割
已經無野再可以輸

需要塞爆
先冇人返工

全部有車出車 有力出力
End game喇 輸咗冇得restart㗎

亂揸車是好危險的事

我哋晌出面瘋狂搵藍絲祭旗, 迫popo嚟救

無差別見官員就爆

係打一定打狗宿同支聯辦

成日話衝
但個個狗毛都唔敢傷條
就想黑警解散防線救人
真係咪玩啦

on9
如果民意夠高就唔洗求都大把人出黎救人
而家poly冇人救根本就係唔夠民意做成
仲係度屌人民意撚

#手足投稿 #手足建議
而家所有人唔應該塞曬係尖沙咀紅磡。留一批和理非係到聲援，另一批就去狗屋狗宿火攻。咁就可以引到理大現場嘅狗車調走。其他地方都要開花，以免可以支援到！
當狗車調走後會有缺口，手足就容易d係個缺口到返出黎！
根本而家係防到出面入唔到去，入面又出唔到黎。大家對恃最辛苦係入面嘅手足呀！

Fm tg group

一定係中聯辦，狗宿 或者政府總部

冇人夠膽做 兩樣都係自殺式襲擊黎

最易最快ge恐怖手段
真係一架大貨車衝埋班狗度

狗屋狗宿先有用
搞藍店完全唔會傷到啲狗 佢由得你爆曬全港藍店 最後你只會輸曬所有民意

狗屋狗宿

佢地其實為咗捉人已經冇底線

入面好快無水無糧 真正嘅不戰而屈人之兵

我覺得爆政府建築物同深藍店都得

反正可以令佢地覺得香港警察無撚用

要求出動解放軍

支持真攬炒 輸埋勇武 我地已經冇野可以輸

香港人唔值得擁有佢地 更唔配擁有民主自由

與其睇住佢慢慢沉淪 不如加大把火 貫徹最初口號

推，唔好再同佢講人話，講返啲佢聽得明既野，就係俾佢睇下佢冇能力保護佢屋企

連登仔最鐘意果句對準政權呢？

快閃 支聯辦 禮賓府
快閃 支聯辦 禮賓府
快閃 支聯辦 禮賓府
快閃 支聯辦 禮賓府

推啊!

贊成要升級，但點排都未輪到藍店。

仲有中資、狗宿、政府合署。

一早就已經冇道德底線啦，啲裝修已經近乎冇差別啦，你唔係仲以為香港人有道德底線呀嘛

！！

屎橋

好對唔住，但依家緊急事態，對家先打破道德底線，我地迫於無奈先唯有咁做

讚撚錯 拉
無用得黎破壞示威者形象

我覺得唔係幾好，首先，有啲店舖係俾人老屈

你個策略會work嘅前提係
中共會care藍絲低端人口

狗仔女

狗唔再care開花 其他區9企

咁樣都唔代表救到

...

打藍啲狗唔會理

Popo同政府根本唔介意
佢地都想攬抄呀

佢day 1已經冇底線

爆藍鋪班狗真係wfc 對佢地一啲影響都冇